5萬蚊棍仔推介

心議E46 尾期棍仔 , 可惜無盤
仲有冇其他推介, 5萬蚊棍仔真係好少選擇

GTI MK5 LW

VW, 不了

WHY?

彼露

不喜勿插

CLIO 172
2蚊買車
仲有3蚊可以整

altezza

肥仔左少少

那有盤

Toyota 囉
ek3 個d

自膠 honda

EK3 多唔多野整

ek4

altezza
加多少少cl7r

加多好多喎

3保幾多

46 唔好買尾期

之前有部e90 320i mt 42000

n52 不了

N52

點解?

altezza都叫無盤 ?

suzuki swift

MRS

儲多少少上ep3啦

難講喎
睇下歲數 牌齡 ncb都有影響喎

深藍色個部？我之前上過架，想知再講

DETAIL

識玩

美版Dc5 typeS 冇TypeR咁濃MK味

g29

你個名 岩晒

2000cc車短輪距車輕，灣速好快加靈活

依家市面上個部
漏偈油，迫力喉就掂住條避震，條4出喉就燒落個車架度
，極力子到期，有幾個sensor有問題（最有印象係co2）

窮撚mk

dc5唔揸R不如咪撚揸

痴撚線

加多少少出飛雞

5萬蚊，CL1係唔錯

加多小小系列

咁五萬蚊 又要棍 好撚過啲窮撚MK通街咬地沙

5萬洗撚出CL1 加多兩雞CL7啦

5萬買cl1可以執下佢，買cl7仲要加錢

搵極都無, MARKX 算狗數

rsx同prelude bb6

買車唔急得 想搵棍仔又心急出左架自動皮 第時有筍盤會好撚揼春 利申過來人

Z33

MarkX抬棍

runx